其實咩野係因果由國? 諗唔明 因為蘋果所以先有國家?

有無人可以答下

位於非洲嘅一個小國嚟

利申地理5**

係

但真係唔明

因應結果由淺入深咁去治國?

我如例子答你
生死有命 富貴由天

- -邊有google左啦

因果，都係由國家決定

你標題講得啱 叻仔
𠵱post已完

agger

即係 即係有原因就有結果 所以國家想點就由佢啦

最後死既都係佢自己

咁樣?

咁有蘋果又點?

誠哥呢句有咩深層意思

原因都結果都是由國家操縱

真理

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

蘋果=食物
有嘢食先有國家

thx